（MMO一齊玩先好玩） NEW WORLD

見大J 開live 望落都ok
有冇人一齊玩？

因為全英文
係咪令好多人卻步？

暫時最順好似得美西㨂

link? 圖

遲D有東南亞SER

不過驚佢開SER果陣已經比國安法鎖國

畫面好靚 動作都唔錯
好似要pre order先有得參加bets test

好似幾正

玩左陣 算係咁

有D想入手

已入手

依家買係唔係封測?

個畫風好睇過ashes of creation
ashes of creation好gw2嗰種鮮艷油畫風

Guild war + elder scrolls online 混合體FEEL

只不過係畫質靚D

玩咗幾個鐘
似gw2
一樣咁撚高ping
幾好玩既如果唔係300ping
宜家我成日射唔中啲怪，莫講話pvp

asia server 都 300 ping ?

玩得十日算啦 等正式版

澳洲ser黎

AU Server都300 ping

ppush, anyoen preordered?

玩到11LV 老老實實完全唔覺得好玩
戰鬥系統似soul多過mmo D怪重生仲好快
近戰又好遠戰又好 死角位有怪重生就死硬咁濟
拎法杖做唔到hit and run 行又行得慢
普通怪都有位移技飛撲埋你塊面到

中伏

咁灰
我未試清楚喎, 但佢好似好多野未開..
.
同埋CHING 你要明白佢重要下年先正式出
無必要咁快 判死刊!?

玩ESO好過...

我係路邊打怪 分下心都會死 想知佢點改先可以令隻驚變得有趣

咁撚刺激
我睇大j stream 佢用火魔

同人team 成日TK 落隊友度 食左的法
搞到打唔到怪
火魔唱法又耐 諗落都灰

呢句真 俾怪圍死撚硬
仲有瘋狂跑地圖呢到都幾撚煩